[神燈］十一月二十七日沙田賽馬討論區

大家交換吓心水

第三場：3，12，1

第四場 10-8-11

熱頭冷腳

第五場：5，7，12